前亞視新聞布阿頭劉瀾昌喺城市論壇衝出嚟柒

13:34

笑鳩死

Pish

大好友黎，不斷將本地傳媒生態變化歸咎於網上資訊太方便，扁低icable新聞刺針及中國組偵查報導既價值，唔知有乜意圖?

報定佢地同家人個名去各大國
佢地食飽左就拎住個BNO同屋企人老婆仔女去英美澳等大國嘆埋後尾個幾年

佢嘅論點真係搞笑，就係網上資訊方便，廿四小時新聞台嘅價值下降，先要投放多啲資源落偵查報道

Fake news 當獨家 屌你老母笑撚死人

支拿冇窮人

劉瀾昌真係勁on9
點解佢以前可以做新聞

支那就係鍾意咁on9嘅人，方便管，同埋已經夠醜可以豁出去做醜人。
骨精昌同劉瀾昌都係中國人民大學畢業，兩個因為負面消息出名，唔怪得亞視同有線新聞滅亡。